我宣布勇武正式退場

以後，所有遊行，集會，和理非，唔洗預勇武

接下黎就，唔係be water！係 BE AIR

無處不在，請大家自行分Group，小心臥底，人數10零個左右，對像係popomon同佢嘅家人，技能同甲就點爆移速同攻擊力。
唔好再怕，佔上敵人嘅血
敵人已經殺戮緊，手足已經犧牲咗！

革命不是請客食飯，革命係要流血嘅，但要流敵人嘅血！

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

唔好再預勇武！

推！

10連

推

睇埋內容先好俾正負皮！

好嬲！

冇人理！

垃圾mon po狗！驚呀？負皮？放心！一定踢你入皓園

唔嬲？

冇感覺？因為唔係你條女？唔係你老婆？

冇感覺？因為唔係條女？唔係你老婆？唔係你呀妹？

下個到邊個？

點解我都唔可以製造返白色恐佈

點解冇人幫手推下？

香港人，我地冇得返轉頭了，要行就行進啲！

唔好欲衝又止

係時候要俾對方知道，我地唔惹小

定係大家已經瞓曬！

聽日返工，不了？

退你老母 有冇勇武班狗都係咁暴力
係咪帶左gear就叫勇武

你睇曬未？

睇完先屌！依家明刀明槍，打撚呀！轉地下呀！

Sorry 睇曬啦

PUSH

手足一個也不能少！

唉，認真po冇人理，thx for 推

講好聽啦 勇武要做地下活動

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

全面不合作運動 癱瘓香港

推俾多啲勇武見到！我地太仁慈

無勇武了
香港只有復仇者同賤種
無人分得出作地邊個係
因為隱藏於每一處

有冇得揀全民殺狗？

睇曬，推

吊你老母 死黑警

依個仇一定要報！眼一定要還！

埋伏
報警
差佬上門
自由發揮

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

做得狗都唔撚系人

係！

嬲係啱嘅，係時候要佢地負出代價

屌你老母

push

811

佢地first blood咗我地，我地係時候要佢地留返血

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

保護勇武
核爆都唔割

Be air 無處不在

全部同我print定相同打幾隻字先出去

[即時] 收集所有受傷相片，要快過政府出文宣

你睇曬先屌好冇！

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

大家都係抗爭者

冇勇武，只有抗爭者

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

下面既內容我認同
但呢d野 和理非點做？
我地勇武唔洗再點對線
勇武既 就對住佢地屋企人勇武
咁多老豆搵仔既資料
勇武唔洗退
係轉對像

推
Be Air

推

唔好再比前線手足白白犧牲

請推！勇武be air

睇得完多割勇武po激動咗
原來冇割

Push
拉鳩我地集會啦
睇下你屋企人點比勇武照顧啦

但如果啲狗同樣地出反對通知書咁點算？

唔到你宣佈,無人係大台

推！無處不在，我要班狗，工都唔敢返！

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔洗預？想分化？傻撚等post沉啦

look at what they said

冇，轉咗方式，麻煩推推佢，Be air

袋袋平安！

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

同意，勇武自己搵仔，其他交比我地

Be air

認同

反佢老母！你睇曬先，依家要佢地流血！

和理非在明
勇武在暗

我對連登已經心鳩淡 但都輕輕一推

送夠頭喇 😭 要換下方法

我唔係大台，係提出改變

政府強烈譴責黑警扮示威者

Keep 住怒火，一定要佢地流血！

太兒戲，係時候認真

你個標題黨雖然認同

SORRY 未睇晒內文就負評左
唔可以再有戰友流血！！！
只容許敵人流血！！！！！！

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

2百萬人遊行政府有理你?

啱，有咩唔好出公海，其他睇到事發，捉返狗屋，都話咩都見唔到

推，俾所有勇武

.

推比所有勇武

要轉做我地在暗佢地在明，佢地老婆仔女時候

岩呀, 今次呢場GTA5 轉玩黑色恐怖, 要班休班狗同家人有排驚

手足，睇你想玩幾大黎決定入乜落去

之前有巴打已經提議緊搞多次百萬和理非遊行

小弟提議 用今晚做文宣 搵民陣搞「最後一次」「全和理非」百萬遊行 重申五大訴求 讓社會回復平靜

但今次係最後一次和理非遊行 以後無論點都唔會割蓆

光復香港 時代革

唔好，冇嘢架，心淡會變犬儒，我都好灰，但行到依步，所有人都返唔到轉頭，絲打都賠咗隻眼，仲有咪理由放棄？

不要說推，請推以下

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

係時候到我地散播白色恐佈

要佢地一係就咪收工！一係就咪返工

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

Push

咁少少地就炭疽啦

我唔係大台

係復仇者，be air

只要我仲存在我就會一直出去
希望大家有一日可以脫下裝備喺陽光底下相見
我唔會定義自己係勇武定係和理非
能力所及我就會去做 只係連登不停叫退勇武嗰種不被理解好心淡
我好希望佢地只係一堆假風向而唔係真人

推，俾多啲勇武知

真心做緊research，血債血償

呢啲叫轉營地下，
唔係叫退場呀CHING

721

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

唔好on9啦，就係咁先要繼續

我明個種感覺，係前線大家就係家人互相守望，所以每逢見到，有人受傷，由其今次，盲個個，我就好撚7嬲！

要，一定要！

We survive first, then we find our humanity again

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

可能我講得唔好，我想講係退下火線，轉地下

所有行動都支持 除左縮沙

已推！

退你老母呀退 含撚啦

麻包袋準備

推，誓要popo草木皆兵
咁多鬼想叫停勇武只有一個原因，佢地怕老豆搵仔

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

已經冇野可以輸，血債血償

係呀，轉地下，睇正文
Btw. 我無心標題黨

我冇心標題黨，睇正文
Thx for推

應該唔止

大家唔好再分化 到今時今日 大家都唔想有人傷同被捕

係，因為到目前為止，都未有一單成功嘅老豆搵仔，今時今日係時候了

禍必及妻兒

無錯，唔好俾人覺得我地懦弱

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

冇分化，睇正文呀！

睇正文！

都啱 無謂一大班出嚟互相猜疑

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Yup tell me do you bleed

我明你意思 但係你講到割席咁

流敵人的血

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽證

係正式轉場

好心用眼睇野

be air

mon po狗
你對我地香港人所做嘅一切我地呢一生都會記住
我地會十倍奉還，唔止還喺你身上，更重要嘅係你屋企人 老豆老母 老公老婆 仔女 無一不倖免

香討蟲=賤種

好撚心你就起好啲個標題啦

係，就係咁，仲有一樣嘢可以做！見到咩都咪篤灰

以後所有集會遊行不要勇武

勇武要在無時無刻 出其不意

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

有狗打狗 有黑社會打黑社會 奪回香港！

我哋唔再需要勇武 因為我哋全部都係勇武

麻包袋

老豆已經有好多地址，以小隊形式行動

其他交比我地

睇正文

所以睇埋正文！
Btw 冇心做標題黨

係，我口誤！

Be AIR

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

一定會，唔好諗住有人走得甩，你子子孫孫我地都會好招呼你

推
但一定要小心同組既冇鬼

搞鳩藍屍黑警屋企 搞到佢生無可戀
擔驚受怕
身邊有呢啲人渣嘅可以幫幫手

分化撚屌你老母

我太嬲，思路不清晰，對唔住！

我好後悔對前線講過做人留一線呢句說話

前線再點樣決定都好 你地敢衝 我唔單止唔割

我會跟埋你一地一齊上 落單嘅 即刻救

要走一齊走 再拉一齊拉

係暫緩
武勇係唔會退場

為戰友報仇！

勇武 加油 支持

同意
勇武留力打真游擊
唔係游走防禦/逃走
係進擊
We fight for freedom
Army of freedom

解散軍冇諗過勇武會咁解散

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

夢遊見到徐步高翻生

人人都係文宣組！文宣圖集中post

我撐勇武
不過我都覺得分grp應該試下

從此不分勇武 只因勇武已成香港人嘅一部分

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

同意

運動第一日已經咁講
希望今次叫得醒大家
btw，相信來緊會好多3毛出來叫大家唔好仇恨，失焦
9成9係黑警或其家屬

我唔覺得殺狗會翻到民意，佢地係黑社會！為客除害天經地義

係時候將文宣升級
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

辭不達意
同意你既內容 但唔同意所謂”勇武退場”
兩邊都要做

我和理非會全面文宣 全力協助 炸埋個浩園都唔會割

升級....今晚又係警黑合作

戰略性退場，同意。

推
化整為零
我哋要做到真正嘅敵進我退！

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我無野講

為民除害，天經地義

斷佢地腳筋，等佢地唔再行到路，一生一世坐住輪椅享大灣區榮耀

和理非真心要升級 罷1日工佢當打風算乜柒升級 要做倒癱瘓機場 罷工罷市罷課全部人一係集會一係留係屋企唔消費等經濟冧先係升級

要組織倒車長機場人員全罷
另加1半以上公務員嚴厲譴責

冇呢d政府係wfc 無論你爆幾多隻眼

打到佢地殘廢

thanks bro
我哋唔會走 點都唔會!! be air!!!

影相！搞佢、笑佢、暗中講佢

啱，佢地都係一樣，為民除害，天經地義，仲有班大陸老，千祈咪手軟，踩上我地頭，就預咗客死異鄉

More

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

從此以後再無勇武
真係有咩狗命傷亡應該都係啲狗臥底造成嘅

應該咁講，以後再冇分和理非勇武。係全民革命，而革命就係要流血。

太嬲sorry，thx for 推！

革命係要流血嘅，但要流敵人嘅血！

發夢見到徐步高喺第二個空間教緊大家點對付班犬

我無嘢講

鄭立：舊時代真的要結束了

Be water都可以be air, 見血不割

人數少咗，應該容易管理

改左少少

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

光復香港 時代革命

睇正文！
Btw 無心做標題黨！

大推

係 所以唔洗退場
接老婆接仔！

一路都係單拖, 而家組隊我都唔知點搞

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

勇武組隊麻包袋？

以後遊行我會屌有gear的人
得閒就自己去搵仔
唔好再出來

你做D 咩同去唔去遊行係兩回事
去遊行唔代表要守路同遊擊
人數愈多愈好

全民勇武
屌狗老耳

只要班狗一見紅，班爭貪生怕死嘅藍就會收皮，到時揀幾個出位嘅落手，e g 李私煙

Pish

大大力推

睇吓警察實彈準定我地二百萬人嘅意志勁啲
流血犧牲在所難免
大家準備好迎接未

其實我都係....

我贊同，明你講乜，血債血償！

我地冇人割，轉場炸

勇武唔出你地點，比人打？
係應該全面勇武，d狗得40多人又走
明明人多驚咩，佢衝出黎咪係打佢地好機會
我地一直冇反擊，挨打呢d唔叫勇武只係叫前線

點撚樣都唔割！！以眼還眼！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

唔係暫緩！係轉地下！唔明刀明槍！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

班狗一撚定要還

加油，轉地下 BE Air

好撚嬲

永不原諒

晚晚屌警嫂 破壞黑狗家庭

交俾我地
辛苦晒

可能有人驚少人行動會比人捉到 只要幾千個勇武每天不間斷麻包袋 就會好難捉到 唔好係到打飛機 真係要做 和理非可以街坊look追住休班警屌 屌到佢翻屋企為止 全世界去警局等人放工！！

越睇越嬲！

push 幫下手

單拖真係好危險，但呢場運動識嘅人信唔過，你自己小心啲，做好backup

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

新角色：和理勇武

復仇者

有解散，係轉地下

一直都係咁諗，和理在明，勇武在暗

721 811 812

一定要係咁，依家啲鬼多到！

推撚爆 全民皆兵

（請置頂）就近日所發生既野 我地必須真真正正黎一次最大型既和理非遊行

幫推 我地要起真正既革命

疑咁樣都唔錯

係 BE AIR

721 811

組隊嘅真係要自己熟人

啱，屌你老母死黑警血債血償

All in 機場，最後一戰

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金

睇曬！

ＢＥ ＡＩＲ！
勇武散曬啦！

浩園都無得佢訓呀，化灰倒落海啦，綠色殯葬呀，夠環保。

白衫人已起底
fact checked
依個人個朵係：家俊/大咪
尖沙咀老新收錢做野
麻煩廣傳!!!

第一日太早，依家就係時候

記得同信得過嘅手足玩呀！有啲狗痴線到用工餘時間黎同你地扮frd, 記住check 清楚大家身分先

只要見到任何嘢，都扮睇唔到就得

be water
be vapour!

的確勇武嘅需要退後一下，係時候比和理非出番泥。

勇武要自組唔好加陌生人

一定要升級

冷靜小心
俾人拉嘅嘢唔好做

枱面和理非
枱底自己做

Sorry this time is not political but personal for hongkongers

話雖如此 但係絕不失焦 五大訴求缺一不可

幫你推

正確啲係轉地下，睇正文
我口誤Sor

流動勇武

幫推，除暴go有地圖

下禮拜勇武不如抖吓
衝嘅淨返就係狗臥底
等記者影到冇得唔拉
唔拉就又煲大佢

正確。

呢度鬼多。

係Be air，睇正文

ok

BE AIR

做低一隻狗/家人 製造白色恐怖

已經返唔到轉頭

地下化

Be air!

兄弟爬山
核彈都唔割

不分化 不割蓆

勇武休息陣，和理非 上場

樓豬你可唔可以證明到你唔係狗？
呢一點好重要，你自己諗下

勇武唔需要再出血，要出血嘅係敵人

呢個係戰爭，兵不厭詐
我會原諒對家一切卑鄙無恥既手段
因為我都會用一切卑鄙無恥既手段

啱
一來而家太多狗扮示威者
二來勇武要真正休息一下

如果大家發起全港揾一日同一時間
18區同步
市民去到自己區警局門外表達不滿有冇得諗呢

不如民陣吹雞機場集會

爆門牙義士原來係救人先比人拉

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

暗黑兵法 正式啓動？

我入黎差少少負皮

小組討論

勇武Be air

be air!

Tell me do you bleed

收皮啦！講到勇武得個勇當頭衝衝衝！

我宣怖各位勇武手足放底gear做文宣工作！

手足小心！今個仇一定要報！

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

行動post推爆佢

太仁慈

幫手推

國際關係101----如何做到引起他國關注嘅文宣

不要再形式主義 要直接攻擊敵人

行動唔轉暗，未來只會有更多人被捕！
前線嘅動向唔單止由臥底掌握，甚至操控！
留嘅耐由臥底控制！
走嘅時候俾臥底擒住！！
勇武唔撤出前線，繞到敵人日常嘅背面，就一定失敗！！！

以後冇勇武只有係黑暗中守護大家嘅戰士

全民勇武
Be Air

同意，我同意了

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

冇勇武係因為轉入地下，守護大家黑暗中嘅戰士

感謝留手

係，唔好再俾我地手足流血了！

Be Air無處不在！

唔止！

推新口號
BE AIR!!

——我們將無處不在。

點都唔割！

我地手足已經盲了，見血太少，要殘廢！

721
811

要搞搞官/佢地仔女?

搞空運物流商！

大部份香港人嘅日常新鮮食品都係大陸陸路入，日常用品就係海路入。特別係嗰啲魚生呀，新鮮食材呀係會變壞㗎嘛！其他嘢用得空運都唔等得㗎啦！搞空運貨站就係燒到埋啲企業身啦！如果貨站有簽合同要準時出貨就仲正，SME 少好多損失但貨運大孖沙食晒！

i）怡和，九龍倉，和記黃埔，同中航持有嘅HACTL（香港空運貨站）
怡和，牛奶公司？７仔CCTV咩話？誠哥我哋會準時返工補數㗎啦！中航今次你仲唔冚家鏟？
ii）新鴻基嘅AFFL（機場空運中心）乜又係你呀SellHK
iii）新加坡為主嘅一揸財團為主同嘉里同FEDEX嘅AAT（亞洲空運貨站）
坡佬話我哋唔會爭取到政府讓步嘛，睇下點！FEDEX又美帝嘢好開明嘅！
iv）國泰空運貨站 …… 屌你老母你諗都唔好諗呀！國泰係太古，太古係隊友嚟㗎！

都唔得，依家中共又出武警，又黑社會，又大陸佬，人地明開戰，仲仁慈？

以我玩online game嚟講 我覺得點爆移速最重要 某d脆弱位特別扣血 又通常都會用馬仔睇下位踩下線先 人唔洗多 最好好似速龍咁玩hit and run突襲 利用地型優勢閃上閃落走 咁好快gg

黑警都玩到咁

mon post狗驚唔驚呀？

係呀我哋唔夠你打 咁咪搞你屋企人囉
佢哋有冇盾牌呀？佢哋洗唔洗出街呀？
唔好諗住咁多狗未必搞著你啲狗仔女
我哋好撚多人 實搞著你

想唔想投敵呀？去老豆搵仔
遲咗你就搵唔到仔了

係，暗地裡，咪再明刀明槍！

屌佢老母啦污染海洋，溝水餵佢老婆仔女飲

睇定啲，實有機會，我都係單拖，只要認證到你係真嘅，相信大把人肯同你組

善用popomon!

唔止麻包袋，要見血

幫你總結
3個字

麻包__

721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人落charge
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕
無警停職

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球
違反指引以催淚彈射擊葵芳/太古地鐵站內
一米內行刑式掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，煽動民眾
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中

發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
至今無人要負責

唔洗屌，推俾佢地睇就得

勇務請休息

可以咁講，只係講分工上嘅唔同，你想一雙修冇人阻到你，仲好添，但事實有幾多人頂到

前線付出夠多了 可唔可以休息下
香港人欠左你地 對唔住

我地有人已經犧牲咗隻眼，一定要報仇

推！721 811

慢慢黎，有心實搵到，轉地下係難組隊，但鬼嘅機會就少好多

其實香港人醒未? 知唔知自己輸喺邊?

唔好再明刀明槍！

大家都係手足,唔洗分得咁仔細

勁火民主黨趙家賢係太古站推班兄弟去送頭

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

推 高招

戇撚鳩

勇武join熟人成小隊玩麻包袋

和理非遊行，集合，完就散，如果咁都打，地下勇武只會越來越多

Be Air

冇割到，要佢十倍奉還

有行動力同有架餐既真係收一收先

勇武轉曬地下，成為黑暗中的守護天使，Be Air 為民除害！

一定要還！

屌你老味睇撚到 一車車車手 俾人周撚到 好撚嬲。。。

唔好忘記今日！好好記得

黑社會呀，和理非一散就比人打，d黑警唔會拉架

千祈唔好忘記今日嘅憤怒

終於總之要佢哋家散人亡

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

係，和理非可能扮睇唔到處決狗嘅過程

好！

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

pish

冇人會對玉林狗肉節反感
大家請隨別

啱，父母債，子女還

有咩行動唔洗連登講
唔好俾狗mon

一定要頂到下個月美國國開會通過香港民主法案
共狗越急 我地就越要拖

係黑暗中的守護者

依家就轉係咁

最好就真係咁

推，一起行爆條街佢！
無忘721 811、無忘五大訴求！

係，同埋詳細驗證

黑警還眼！

勇武們，無物為真，諸行皆可
祝武運昌隆

問題係人地唔知係咪鬼
要好小心

係時候轉職

依個幾好

Post 上Ig fb公海

一定要！

係時候了！

蒸發咗變air，but toxin to popo

Push!

轉做暗，暗中突擊

冇錯係，check 清楚先好加

不如總結下黑警已出或者會出既招數等大家防備下:

出催淚彈, 出警棍瘋狂摳打
無任何預警情況下拘捕
出動黑社會攻擊
出動黑社會等待夜歸人仕
帶頭衝, 如水潑黑警
掟磚, 放火, 嫁禍落黑衫到
扮示威者, 今日已經多個
近距離開槍瘋狂掃射
假黑衫被拉, 引其他人真黑衫去救人再捉其他人
捉黑衫去某處, 引人圍, 再圍捕
扮示威者再帶頭轉處, 去個已佈下天羅地網的地方

相信今時今日，你咩都冇做都會俾人拉

就係咁！

和理非回合
我地和理非要出黎保護返勇武

我都係 獨來獨往 淨係會係現場問情報 份人又唔鐘意講嘢...

多謝

正常，請永遠記得今天的憤怒

轉做地下

係，所以係時候去盡啲

冇錯

我支持你講既野

但我唔會割勇武

點會係度組隊，到時自己fact check

冇錯係

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

睇曬正文先！

不割

退 就如警察所想
佢爆得lee條計就係想你停
但係我地點解唔將計就計而係停止勇武呢？

唔好變犬儒，想問你又做咗啲咩成功嘢？依家就係勇武地下化

勇武轉地下化

比你標題呃咗爭啲要dislike

Thx

相信好快就有，個個都等人做第一單

贊成be air
一直都覺得自行form group偷襲會係新升級模式
但都因為人少，安全至上，少一個就真係少好多

所以一定要轉暗，推俾前線！

出係會有事，但唔出更加會有事，一停就有大搜捕，同認輸冇分別，團火熄左就係熄左

冇錯就係咁，推俾所有人知！

冇錯！

咪睇左囉，好心用字小心d啦，唔洗勇武呢句就已經衰左啦，叫勇武幫手做文宣，唔係唔洗勇武，勇武呢樣野已經係動詞名詞共用，名詞用法咪即係排斥勇武囉，小心啦！
be water好地地，be乜野air呢？be air咪唔見左囉！要革新求變既心我明，但做事唔好咁膠

驚呀popo，準備定你個仔隻眼

資深玩家，以後討論對策唔好係公海討論

所以仲有咪顧忌？

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

地下化be air

唔洗對唔住，幫佢地報仇

永遠記得你今日嘅憤怒

咩和理非？！咩勇武？！
由今日開始合二為一
和你勇

岩，勇武暫時退場

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

轉地下

和理勇 BE AIR

你搞掂上面，下面你想佢死都得啦屌
你真膠定假膠

jc2

所有人都好嬲

不過咁係咪中左7婆奸計
變左主力打狗
唔記得左5大訴求

今日我地大敗
親眼見到手足俾人拉 好無助

衰鬼你打埋個be air去標題都好啊，好彩我有睇內文姐

覆錯po 不過都推

核彈都唔割

BE AIR
勇武無處不在

You will never see it coming

推

多謝你地一路以黎ge付出

街坊就係民意
再唔表態 就會係集中營相見

分工合作！

就係要做到咁！

真。勇武

香港
勝在有勇武巴

還掂都要小組行動 咪撚再著黑色抗爭look做標記 著番普通出街look 打撚完be air各自散 行入商場轉個圈佢地捉閪咩

Push 各有各做
Be air

Be air
We won’t forgive

發夢握手位既我都覺得要轉玩法
要和理非都班狗純比人屌又無得還拖

我係p牌仔,和理非,左膠,分化撚。你地即刻退場,返去安全嘅地方休息。班狗無人性咖啦,有良知嘅人睇到啲暴力濫捕,真係訓唔著。勇武唔係亂用,你地係抗爭好重要嘅嘢,因為唔係人人都有你果份勇氣,唔係612就過咗條惡法。要因時制宜,要講效率,唔好敵傷100都無,自損3000。唔肯退嘅我都無辦法,唔該be water, be smart. 快閃做快啲,狗隻未嚟前好走啦,無好妄想可以一戰,佢地有你無嘅槍,你無真核彈都真係打唔贏,無論你點升級。真係唔想睇到你地被殘害,真係好心痛。如果你唔認同我,負皮我,用粗口屌我都可以,只要你個心好過啲就得。聽日我去機場接力,你請個假,休息下。

多行不義必家人被暴

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可

推推推

lm

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

沒有

推到個post上天際

千奇唔好推

再無勇武和理非之分
只有香港人

近幾次出去都好似俾狗撚咁
唔係我地撚狗
不斷死命咁走
不停有手足俾人捉俾人折磨
宜家仲明目張膽狗黑合作 濫捕 近距離headshot 放鬼入示威者
宜家呢種be water已經失去左我地想要嘅效果
唔想手足再送頭
好撚心痛 好撚絕望
係時候諗一個新嘅模式
出黎be water我唔想大家再送頭 出黎俾狗撚 俾狗打 俾黑社會打
好撚心痛

推。
屌你老母死黑警

要做就做，冇割冇大台，as u like

地下個人組織

明人必做暗事

D狗玩賤招

比佢更賤

落手更重

不能同意更多

721 811 全民換美金現鈔

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

推 平時警察行必只係得兩個人

推到黑警仆街為止
1點機場見

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

正評數量
更相信各位勇武手足

收皮啦
又想割？

全民皆兵

手足！係時候進化

有勇有謀嘅 我贊成無必要再參與街頭抗爭 冇鏡頭 自己諗

Lonely wolf

我發覺今日太be water
記住
必須還手
唔係逃命

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

我都一早pm 左！

你咁講完又做到乜
夠佢地打？
咁多次出黎 俾拉既多到數唔到 警察就一個都冇少咁濟

P

推爆佢

香港人覺醒吧
你還以為有路可走？
革命是唯一的路了
共產黨傾國的資金也在香港
看誰先亡
清朝也不是可以有策略的被人民推倒？
強如蘇聯也不是可以瓦解？
物先腐而後重生
先毀去香港崩潰中共經濟命脈
真真正正勾結外國勢力
這才是香港的生路

冇瞓過，照推！

勇武混入和理非，做完嘢混返入人堆

和理非街坊全程掩護

V

係轉地下

我覺得有冇勇武班狗都係會發癲亂黎
當然勇武既可以暫時休息先！做住和理非
因時制宜
狗卧底一直做緊掉磚，射激光，燃燒彈，引班勇武做埋！

推 左膠剩係識制止自己友

對唔住，可能我打得唔好，我想表達係轉地下勇武
和理非在明，勇武轉暗！

和理非在明，勇武轉暗！

和理非在明，勇武轉暗！ 唔止呀！

冇就啱！

希望香港人唔好忘記琴日嘅仇恨 係仇恨 唔止憤怒

此仇不共戴天！

佢地屋企人入到浩園？#s

和理非掩護，核彈都唔割

主題是愛國可任意打人，愛港就被打及追捕。

改做愛黨，會更聚焦

差佬d手法真係好低賤

勇唔勇武唔知，但一定唔好再送頭

對家既武力已經係戰爭級
唔洗再有包袱

你個諗法仲好過我

死幾多隻狗都係狗自編自導自演

以眼還眼！！！

先避其鋒並不是壞事，重新整理再出發

700萬人太孤單，有無辦法喚起14億人良知

邊到有得買老鼠，蛇 ？

小隊遊擊，正式開始

一個都不能少

黎緊幾日唔好勇武住，先煲大呢約日發生嘅事，將民憤點燃左先。呢幾日發生嘅嘢夠爆

勇武要轉為地下活動既小組

推，點都唔會割蓆

大家行動時可以諗多一步 就係唔好點錯相
唔好比機會啲狗做愚論

like係比標題only

推
黑警冇個無辜

你邊位，點解要聽你支笛

全民罷工！

行動升級！

不要勇武 要拎盡輿論

一早講左差佬點唔會派鬼= =TG GROUP 呢度都會有啦.
係你地成日叫唔好話鬼
有理性既思想, 同埋觀念, 對個運動有咩目標係要有.
時刻提高警覺吧

勇武人數一次比一次小
我地下一次示威主要為捉狗
你老母，夠薑再混入嚟我地到
實捉撚到你！

支持

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 深夜荃灣黑幫攻擊平民，警察又失蹤

前線有咁多鬼，即係連登都一定有唔少，一直見到前線班兄弟姊妹不停被捕被傷，好多post都希望佢地暫時撤一撤，但就不斷有人話「兄弟爬山，be water，等前線自己決定，冷氣軍師，你唔係前線根本唔知發生咩事，邊個話撤邊個就係鬼等等」，就係連登班鬼(可能係黑警IT部？)配合前線班鬼既計謀，令到前線班真手足無所適從，再加埋前線班鬼帶風向死守或引佢地到某啲地方一網成擒，成個計劃自從尋晚之後真係好明顯

永不割蓆

推!!

你咁做 同勇武割蓆，有乜分別？

721 811 推

終於明了，一個星期前已經開過post
政府而家係驚你唔搞事

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

仆街剩係睇標題比左負皮

幫推番

埋伏突襲

勇武休息一下

企後排/未有覺悟會被拉既就唔好企係防線後面啦

好撚阻住前線be water呀

唔係割蓆亦唔會割

我地應該依家開始全力推文宣 “示威者不會殺警”

我想請問個女仔本身係咪戴埋護目，然後射穿埋

認同！發夢有冇可能知道啲狗仔狗乸嘅出沒地點

快閃小隊型態準備上場
要令黑警收工都要驚比人打

推！全部有良知嘅香港人！全民皆兵！一呼百應！唔好再著黑色衫！俾人有目標性咁捉、打！大家要著平時衫！

你哋顛得夠耐啦
仲唔到我哋？
唔使驚架
無事嘅

文宣啦 煲到出左兵打殺良民

黑警無一個係無辜 死黑警

黑警暴行

最後3張原片有聲：

要搞一定搞屋企人

勇武留翻俾啲黑衫警犬

請認真細閱文章

收皮，核彈都唔割

推!!!

六個年青人死左 無回應

商場食煙 美國放風 強烈讉責

經濟先係唯一出路 戀戰送頭非也

轉外資銀行 存款轉美金 減低非必要消費 多用網購

仲有呢招可以用 香港人淨係要班後生企出黎 公平咩? 良心過意得去咩?

完全零成本 亦非常有用

睇埋原本，我冇話割

佢哋會有報應
要佢地嘅屋企人承受

正評咗但你個標題真係垃圾到極點

喂 重開啦 你個標題好撚柒

Sorry 我琴日太嬲，口誤

Sorry 太嬲琴晚，口誤

致垃圾狗
你唔會有事
你d狗仔狗女會有事
你估你出咗街之後會點呀嗱

利申講緊門口堆流浪狗

麻包袋時代終於要開始了

應該針對埋中聯辦駐港官員

起底文宣同時要做

721 811 黑警可恥

方式要變了

當然！

勇武退
三罷照舊

推

絕不割𥱊

又話麻包袋？
又係純粹講下？

你睇清楚，正正叫人麻包

斬首都唔割𥱊

咁幾時有得睇？
利申，唔敢。

我都想，我覺得勇武明刀明槍太蝕抵，係時候要玩暗

斬狗首都不割

嬲ar 嬲到爆
最嬲係 可以還擊可以救番d手足
點解靜係掛住自己跑

香港人始終太善良

經過今晚不會再出

支持樓主勇武安全套們！呢到無你地嘅事！

唉，我錯個標題太誤導！正文有講係轉暗

轉暗呀！

唔推依個了

Sor我標題打得差，我出過個新嘅，斬狗首都唔割

自組滅狗團，斬狗首不割！

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

幾型個名

咪話轉地下